<人手置頂>香港人你已經被監視 824觀塘遊行五大訴求 ,反監控!

(代po)

各位巴絲全民被監控，已經殺到埋身！
全港短期內將有 400 支監控燈柱，5,200 個鏡頭。全部燈柱及大部份鏡頭都有 人面識別功能， 藍牙傳送器，RFID 追蹤技術。

睇片

狗鐵cctv 直通警總， 狗鐵大量加建人面識別cctv。

你覺得你可以獨善其身咩？ 今日新疆，明日香港！如果我哋再唔企出黎， 香港可能會有再教育營 所有去過遊行嘅香港人， 都要再受教育，你到時走得甩咩？

全面監控等於直接送中！ 到時我地連遊行自由都冇， 香港將會面目全非！
黑警濫捕打到我哋30個手足要瞓醫院， 我哋 一定要為佢哋行出嚟, 以眼還眼

觀塘遊行路線
*駿業街遊樂場行到零碳天地， 13:00集合，13:30起步。 *

五大訴求缺一不可!
反監控！
追究黑警濫用暴力！
824 和理優， 觀塘見
不反對通知書申請中

824 觀塘見

十連推

推

Push

又話十連推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

824觀塘見

推824

周街天眼 好撚癡線 中共大搜捕
今次一定要贏

〖白宮聯署狀況update〗
建議方法：自己copy定，然後在不同地方留言時順便貼埋落去，提人 check email to confirm。多人做，咁人哋嘅page的留言區就會有大量聯署link。

同去行街一樣，雖然沒有必勝法，但不敗方法就係「人多」。

未達標／極急

提名香港人參選諾貝爾和平獎

將中共定性為恐怖主義組織

打爛佢 見一個打爛一個

公務員有良心嘅唔該幫手銷毀呢啲資料

呢段時間推功效無咁大，前一日我再推

點解開喺吹水台嘅

推呀 推呀

長輩再黎推

822 中學生集會
823 人鏈
824 7AM 機場
824 1PM 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣遊行

大大力推

824 機場觀塘雙箭齊發

有不反對

推！！

突發 - 824觀塘已發不反對通知書

你仲忍？